富臨皇宮北角分店宣布明日起結業

肺炎疫情持續，經濟大受影響，餐飲業界經營困難，連著名中式酒樓飲食集團富臨亦抵不住打擊，接二接三將旗下分店關閉。富臨皇宮北角分店今日宣布，將於明日起結業。

隨著社交距離措施收緊及防疫規例增加，食肆生意大受打擊，一年來不少有餐廳抵不住疫情打擊而選擇結業。富臨集團旗下的富臨酒家上水分店於上年2月宣布結業後，位於北角的富臨皇宮今日亦貼出告示，宣布由於租約期滿，將於明日（22日）起正式結業。

富臨集團於香港開設了70多家餐館以及餅食包點等店鋪，業務主要分為三個系列：「富臨」系列、「陶源」系列及「富臨概念」系列，以迎合不同類型的顧客。「富臨」系列餐館主要為大眾提供粵式菜餚，還提供社區宴會和婚宴服務。

咪扮野一陣隔離街開返

是咪又係假執笠，真炒人

無曬反對派都要執

換個招牌變超市就真

weak 北角幫基地無咗

會唔會之後改名
叫富咸水晶宮？

換名假人姐

北角咁藍都做唔住

仲走埋來貨數

咁多fucking幫唔幫襯下？

又話立咗國安法好安全

係

晚市直播呢兩隊有份踢既英超，話唔定有得做

肯定假執笠

同一位置開另一個名嘅食店

唔知熱狗虫太幾時去幫襯下富臨？

推

排隊師係時候出動

【正視聽】
人地都話疫情，姐係唔關市民攬炒事

好似用另外嘅新朵/潮朵，另外地方開番餐廳？有冇巴絲有懶人包分享？

執完之後再開另一個牌子

改個名就fat fat

支足藍血饅頭已做安全套好嬲好嬲

又改名

嘻

支持

美中皇宮

唔洗俾長期服務金班廢老員工

支joke

忠誠廢物被清算，富臨已成condom

銅鑼灣紅磡冰室執咗都變錫蘭啦
同一個model嚟

100%改名再做
呢啲洗黑錢舖頭
一定死唔到人

樓主PIN,THANK~

移民英國開茶樓？

屌你唔怪得有人大叫告急啦

仲好賺係果個位

係咪轉名又重新開

咁藍政府都唔幫補下

貼埋美心係隔離仲震撼呀

十鳩幾間子公司
啲酒樓姐姐可以轉職幫人去燒肉

假執笠 遲啲改名咪又開返

突登入嚟正皮嘅

冇食過，哭撚左

個集團冇咁快頂唔住，有機會係知個名臭晒，扮執轉名搏翻身。

沉默嘅大多數都唔見咗

忙住做忠誠的廢物收簽名
唔得閒食

酒樓要大鋪生意難做
各位記得低制佢旗下業務

其實佢地近期都轉咗喺門口賣外賣餸，有時經過都一堆阿婆圍住買。

塞住曬個路口都無食環捉
快啲執柒咗佢please

改名做「龍們」，重新出發

呢啲賤種藍店比垃圾人食，就算改名都唔使幾耐就冇生意

隔離街嗰檔藍店強記又係垃圾到狗也不屌，上年終於敵唔過武肺執柒咗，睇到心情有啲交雜，畢竟呢間垃圾真係陪住我成長

依家先執.....太遲

有咩大新聞 黃藍都做唔住架啦

自己地頭都冇人幫襯 俾下面都好啊

改個名再開

福建幫老巢都挨唔住

Push

呢d招用左幾廿年都無法例監管

0負皮

笑鳩死 啲福建佬呢？唔去幫襯咩

福建屄唔係食開屎咩

唔出糧比職員, 仲要搵恐怖分子拉鳩佢地, 都仲要搞到結業, 富臨真係垃撚圾

出嚟呀福建佬

轉個名又開番

原址重開

班福建幫低端人口嚟，邊有咁多錢消費

執柒左去啦

冇負皮

藍店已成condom,白衣人唔幫襯唔支持藍屍水魚圏

啲焗腸同律政班法律曱甴分分鐘自己開公司玩埋一份，又點會監管

蚑資抵撚死啦

明明係紅

零負評

打科興癱緊唔得閒食住

低死

福建人做咩唔去幫襯

.........除左以前去過D 酒家之外.....
原來佢D 別名旗下分店一間都未食過....

改個名又開返

好
暫時嬴返1:0

開心

想走數？

咩叫三多多工房
扮三多

樓價GoGoGo

肯撚定改名重開
或者開返集團旗下其他舖

小心富臨改名開檔圈錢。

BR都唔撚轉 改下trad name當另一間

最好食就係馬拉糕。其實佢開個鋪頭賣馬拉糕就夠曬。

下班傻西又話佢地好多人一定撐到藍店？點解富臨都會收埋皮

富臨點會死錯人？

挑戰0負評

0 負評

福建人 出黎呢

有冇黃店會喺返嗰個位來做？

福建人
換衫！

好賤 勁多名

好似佢地自己物業黎

改新名啫

thank you 巴打

朳八 吉田大熱

點心專門店，美孚有分店。

齊高歌

抵撚死，正

學人賣炸髀
幾撚無恥

流浮山d刀手到左未？

罷食瓏門

push

應該都係改名開其他， 依家做埋超市 仲好搵啦
佢開咁多餐廳 分分鐘連供應商都係自己做埋啦
間北角係同一個位開左咁耐 應該都係買埋 富臨好似買左好多物業 黃大仙咪有成個商場
鋪都自己嘅 點會做唔住 改個名等啲港豬幫襯